今日都要番工既公司，真係快d執撚左佢

咁既天氣搞到樹又冧晒，路又封晒
都唔識體諒下仲要求你準時番工
唔係當你奴隸係咩